真係好食嘅黃店推介

想介紹返蔥仔越南包

舖頭日日播D1000 同有關歌曲

個banh mi 真係勁抵食

個蘑菇湯同南瓜湯都係真材實料

仲有跟餐個菜啲秋葵同個汁都超正，一個 set 只係 $45 抵到爛

只係有時得老細一個唔夠人手，見有啲客熟到落埋場幫手

有冇其他啱口味嘅黃店推介

求幫推
需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

尖沙咀 潮丸

嘉寶漢堡係幾好食

今日食左潮州人幾正

推 越睇越餓

大家可以講埋咩好食嗎

長沙灣 fast taste 有漢堡包 有意粉 好食

奶奶雞

黃金雞 好食到仆街

太子間芋圓圓
所有糖水都有芋圓
芋圓夠多夠煙韌

包販子太子